（奉勸）係呢個愈黎愈失敗主義既氣氛下，大家睇住自己朋友

我先唔理遊行人數，但係呢個氣氛下，真係要睇住自己啲朋友

因為我身邊有啲人已經出現無力感，但同平時唔同既係佢地唔係選擇善忘繼續番學，係想選擇捨棄自己既生命提醒香港人唔可以就咁完左呢場運動，我開解緊佢

我唔知連登啲朋友多唔多係咁，但呢次同平時既善忘唔太一樣 ，都係個句係呢個氣氛下，真係要睇住自己啲朋友

希望有巴打見到

一個都不能少

我唔想遊行人數尾數變 02。03

大家加油贏呢場杖

頂住啊大家

終於明白情緒病既人有幾痛苦
果種無力感同絕望揮之不去，就算明知咁樣無補於事，但真係控制唔到

自問承受能力/抗壓力都算唔差
大家真係要睇住身邊朋友，有異樣即刻的佢睇醫生

推

其實無需要失敗主義，因為件事情都未完，仲有620，G20，71等事可以扭轉情勢，點會咁易放棄